日本人氣偶像團體SKE48運營公司董事因猥褻少女被逮捕

日本神奈川警方在本日（28日）逮捕了人氣偶像團體SKE48的運營公司的董事海老根一也（58歲）。該犯罪嫌疑人涉嫌違法兒童色情禁止法。

根據警方透露，海老根一也在去年11月23日，在東京都町田市內的停車場，以約定給現金的方式，與無職少女（當時15歲）和高中2年級女生（當時17歲）二人，進行了猥褻行為。不過海老根一也否認自己進行過猥褻，稱：“只是讓她們上了車”。

SKE48誕生於2008年，以名古屋市為中心展開活動，目前有成員70餘人。

風紀Wow咗好耐-.-

48個都唔夠玩

0.00%